yoho閃購 好多手機有折

二奶機大劈價
8蚊 Galaxy A8S 唔洗諗搶部nokia好過

8蚊A8s真係好撚癲

撳入去又唔係8蚊可唔可以投訴佢？

8蚊呢屌

佢有寫明15:00先開搶呀樓上兩位

友和信唔信得過？

買過吸塵機，家電冇咩問題， 手機未試過，希望今日買到

Nokia 出面綠色大舖都係差唔多價

見冇咩人買, 就知冇著數

大陸機

買過幾次野 正常

名額有幾個

賣廣告
又唔係平

Note 9 好平，但係唔知咁平有冇伏